{"NOME": "Borio Stefani Robacher", "IDADE": 15, "Genero": "Feminino", "DataExame": "2021/10/20", "HC1323": {"13 Height Camper": "23.68mm", "23 Height Camper": "21.74mm", "desvio": 1.94, "formula": 1, "color": "yellow"}, "HC1424": {"14 Height Camper": "22.74mm", "24 Height Camper": "20.85mm", "desvio": 1.89, "formula": 1, "color": "yellow"}, "HC1626": {"16 Height Camper": "22.73mm", "26 Height Camper": "20.37mm", "desvio": 2.36, "formula": 1, "color": "yellow"}, "CP1626": {"16 Coronal Plane": "65.69mm", "26 Coronal Plane": "65.91mm", "desvio": 0.22, "formula": 0, "color": "green"}, "CP3646": {"36 Coronal Plane": "65.94mm", "46 Coronal Plane": "65.78mm", "desvio": 0.16, "formula": 0, "color": "green"}, "MSP1323": {"13 X MSP": "13.52mm", "23 X MSP": "15.85mm", "desvio": 2.33, "formula": 1, "color": "yellow"}, "MSP1424": {"14 X MSP": "15.59mm", "24 X MSP": "17.96mm", "desvio": 2.37, "formula": 1, "color": "yellow"}, "MSP1626": {"16 X MSP": "19.08mm", "26 X MSP": "20.88mm", "desvio": 1.8, "formula": 1, "color": "yellow"}, "MSP3343": {"33 X MSP": "13.22mm", "43 X MSP": "10.57mm", "desvio": 2.65, "formula": 1, "color": "yellow"}, "MSP3646": {"36 X MSP": "20.22mm", "46 X MSP": "18.62mm", "desvio": 1.6, "formula": 1, "color": "yellow"}, "VL1626": {"16 VL Inclination": "84.96\u00b0", "26 VL Inclination": "77.38\u00b0", "desvio": 7.58, "formula": 2, "color": "red"}, "VL1323": {"13 VL Inclination": "73.8\u00b0", "23 VL Inclination": "71.15\u00b0", "desvio": 2.65, "formula": 0, "color": "green"}, "VL4636": {"46 VL Inclination": "82.83\u00b0", "36 VL Inclination": "84.87\u00b0", "desvio": 2.04, "formula": 0, "color": "green"}, "VL4333": {"43 VL Inclination": "86.48\u00b0", "33 VL Inclination": "80.6\u00b0", "desvio": 5.88, "formula": 2, "color": "red"}, "A - Np": {"A - Np": "-4.66mm", "desvio": 1, "formula": 1, "color": "red"}, "Pog - Np": {"Pog - Np": "-0.25mm", "desvio": 2, "formula": 2, "color": "red"}, "ULH": {"Upper Facial Height": "52.51mm", "Lower Facial Height": "53.74mm", "desvio": 1.23, "formula": 1, "color": "yellow"}, "Right LFH": {"Right LFH": "36.34\u00b0", "desvio": 1, "formula": 1, "color": "yellow"}, "Left LFH": {"Left LFH": "36.23\u00b0", "desvio": 1, "formula": 1, "color": "yellow"}, "CBA": {"Cranial Base Angle": "134.42\u00b0"}, "NBa-PtLGn": {"NBa-PtLGn": "94.1\u00b0", "desvio": 4, "formula": 4, "color": "red"}, "NBa-PtRGn": {"NBa-PtRGn": "93.8\u00b0", "desvio": 2, "formula": 2, "color": "yellow"}, "SpPoLGoLRMe": {"SpPol-GoLMe": "52.98\u00b0", "SpPol-GoRMe": "52.31\u00b0", "desvio": "0.67", "formula": 0, "color": "green"}, "SNA": {"SNA": "85.91\u00b0", "desvio": 2, "formula": 2, "color": "yellow"}, "SNB": {"SNB": "80.27\u00b0", "desvio": 0, "formula": 0, "color": "green"}, "CondLRA": {"CondL - A": "84.69mm", "CondR - A": "82.33mm", "desvio": 2.36, "formula": 4, "color": "red"}, "CondLRGN": {"CondL - Gn": "101.66mm", "CondR - Gn": "102.12mm", "desvio": 0.46, "formula": 0, "color": "green"}, "GoLRCamper": {"GoL Camper": "36.0mm", "GoR Camper": "37.56mm", "desvio": 1.56, "formula": 1, "color": "yellow"}, "GOLRCP": {"GoL Coronal Plane": "27.26mm", "GoR Coronal Plane": "27.68mm", "desvio": 0.42, "formula": 0, "color": "green"}, "P, Holdaway": {"31": "", "41": ""}, "Pog P, Holdaway": {"Pog P, Holdaway": ""}, "JLRCamper": {"JL Camper": "2.4mm", "JR Camper": "7.17mm", "desvio": 4.77, "formula": 2, "color": "red"}, "MeFLRCamper": {"MeFL X Camper": "41.61mm", "MeFR X Camper": "41.97mm", "desvio": 0.36, "formula": 0, "color": "green"}, "MEFLRMSP": {"MeFL X MSP": "24.69mm", "MeFR X MSP": "19.51mm", "desvio": 5.18, "formula": 1, "color": "yellow"}, "IMPA": {"31": "", "41": ""}, "NA": {"ANG11": "", "ANG21": "", "MM11": "", "MM21": ""}, "MEFLRCP": {"MeFL Coronal Plane": "70.75mm", "MeFR Coronal Plane": "71.67mm", "desvio": 0.92, "formula": 0, "color": "green"}, "CARL": {"Condylar Axis Right": "148.98\u00b0", "Condylar Axis Left": "152.17\u00b0", "desvio": 3.19, "formula": 1, "color": "yellow"}, "ANG21311141": {"ANG2131": "", "ANG1141": ""}, "CORPUSLR": {"Corpus L": "71.08mm", "Corpus R": "70.14mm"}, "CAPITULARELRMSP": {"Capitulare L MSP": "40.78mm", "Capitulare R MSP": "42.58mm", "desvio": 1.8, "formula": 2, "color": "yellow"}, "CAPITULARELRPCP": {"Capitulare L P. CP": "11.73mm", "Capitulare R P. CP": "12.23mm", "desvio": 0.5, "formula": 0, "color": "green"}, "CAPITULARELRPFRANK": {"CAPITULARE L P. FRANKFURT": "1.49mm", "CAPITULARE R P. FRANKFURT": "2.02mm", "desvio": 0.53, "formula": 0, "color": "green"}, "GOLRGN": {"GoL Gn": "71.08mm", "GoR Gn": "70.14mm", "desvio": 0.94, "formula": 0, "color": "green"}, "ESPACOATM": {"EASUPESQ": "", "EASUPDIR": "", "EAPOSTESQ": "", "EAPOSTDIR": "", "EAANTESQ": "", "EAANTDIR": "", "desvio": 0, "formula": 0, "color": "white"}, "AFASI": {"AFAS": "52.51mm", "AFAI": "53.74mm"}, "CONDLRGOLR": {"CondL GoL": "42.91mm", "CondR GoR": "44.23mm", "desvio": 1.32, "formula": 1, "color": "yellow"}, "GNMSP": {"Gn MSP": "-2.93mm", "desvio": 3, "formula": 3, "color": "red"}, "GOLRMSP": {"GoL MSP": "37.9mm", "GoR MSP": "36.03mm", "desvio": 1.87, "formula": 1, "color": "yellow"}, "APOG1121": {"APOG11": "", "APOG21": "", "APOG11MM": "", "APOG21MM": ""}, "JLRMSP": {"JL MSP": "32.19mm", "JR MSP": "29.84mm", "desvio": 2.35, "formula": 3, "color": "red"}, "LDM": {"LDM": "-1.13mm", "desvio": 1, "formula": 1, "color": "yellow"}, "NSL x ML": {"NSL x ML": "40.25\u00b0", "color": "white"}, "NSL x NL": {"NSL x NL": "8.26\u00b0", "color": "white"}, "UDM": {"UDM": "-0.96mm", "desvio": 0, "formula": 0, "color": "green"}, "POEF": {"POEF 11": "", "POEF 21": "", "POEF 31": "", "POEF 41": ""}, "GrupoR": "P2D OB", "CatAux": 1, "denticao": "Mista", "response": {"HC": "Planos oclusais ligeiramente assim\u00e9tricos no aspecto vertical.", "CP1626": "Molares superiores equidistantes do Plano Coronal.", "CP3646": "Molares inferiores equidistantes do Plano Coronal.", "XMSP131416": "Planos oclusais ligeiramente assim\u00e9tricos no aspecto transversal.", "XMSP3343": "Hemi-arcos mandibulares ligeiramente assim\u00e9tricos ao MSP (Plano Sagital Mediano).", "XMSP3646": "Hemi-arcos mandibulares ligeiramente assim\u00e9tricos ao MSP (Plano Sagital Mediano).", "VL": "Inclina\u00e7\u00f5es vestibulolinguais assim\u00e9tricas.", "ANP": "Retrognatismo maxilar.", "POGNP": "Prognatismo mandibular.", "ULH": "AFAI maior do que AFAS.", "RIGHTLFH": "\u00c2ngulo da AFAI diminu\u00eddo", "LEFTLFH": "\u00c2ngulo da AFAI diminu\u00eddo", "CBA": "", "NBAPTLGN": "Padr\u00e3o facial horizontal.", "NBAPTRGN": "Padr\u00e3o facial ligeiramente horizontal.", "SPPOLGOLME": "\u00c2ngulos da simetria facial sim\u00e9tricos.", "SNA": "Prognatismo Maxilar.", "SNB": "Ortognatismo Mandibular.", "CONDLRA": "Comprimentos efetivos da face m\u00e9dia assim\u00e9tricos; Esquerdo \u00e9 maior.", "CONDLRGN": "Diagonais mandibulares sim\u00e9tricas", "GOLRCAMPER": "Dimens\u00f5es verticais entre os ramos mandibulares ligeiramente assim\u00e9tricas", "GOLRCP": "Ramos mandibulares equidistantes ao Plano Coronal", "JLRCAMPER": "M\u00ednima dimens\u00e3o vertical \u00e0 esquerda entre as suturas zigom\u00e1tico-maxilares", "MEFLRCAMPER": "Dimens\u00f5es verticais sim\u00e9tricas entre os corpos mandibulares", "MEFLRMSP": "Desvio mandibular \u00e0 esquerda na regi\u00e3o de Forames Mentonianos.", "MEFLRCP": "Corpos mandibulares equidistantes ao Plano Coronal.", "CARL": "Eixos condilares ligeiramente assim\u00e9tricos.", "CAPITULARELRMSP": "Cabe\u00e7a de mand\u00edbula esquerda ligeiramente mais medial.", "CAPITULARELRPCP": "Cabe\u00e7as de mand\u00edbula equidistantes ao Plano Coronal.", "CAPITULARELRPFRANK": "Cabe\u00e7as de mand\u00edbula equidistantes ao Plano de Frankfurt.", "GOLRGN": "Corpos mandibulares sim\u00e9tricos.", "CONDLRGOLR": "Ramos mandibulares ligeiramente assim\u00e9tricos.", "GNMSP": "Desvio mandibular \u00e0 direita.", "GOLRMSP": "Ramo mandibular direito ligeiramente mais medial.", "JLRMSP": "Sutura zigom\u00e1tico-maxilar direita mais medial.", "LDM": "Discreto desvio linha m\u00e9dia inferior \u00e0 direita.", "NSLXML": "", "NSLXNL": "", "UDM": "Linha m\u00e9dia superior sem desvio aparente.", "ESPACOATM": {"EASUPESQ": "", "EASUPDIR": "", "EAPOSTESQ": "", "EAPOSTDIR": "", "EAANTESQ": "", "EAANTDIRs": ""}}, "COMMENTS": "Face com caracter\u00edsticas de Retrognatismo maxilar, Prognatismo mandibular, Diagonais mandibulares sim\u00e9tricas, Desvio mandibular \u00e0 direita, Planos oclusais ligeiramente assim\u00e9tricos no aspecto vertical, Planos oclusais ligeiramente assim\u00e9tricos no aspecto transversal, \u00c2ngulo da AFAI diminu\u00eddo."}